所羅門：侵侵將會以330張選舉人票當選！！

頂，支持 ChinaJoe

差賓州